想資助小朋友返學既同我入黎

小朋友返學無錢食飯又無錢買文具 好多人有錢想幫手又唔知可以點眾籌又有風險

我係到建議有心既爸爸媽媽，又可以行上前線既，以自已為中心，friend搭friend籌旗，每人幾百一千乜都好，一傳十，十傳百，只要係friend搭friend就得，唔洗開post，唔洗開group，唔洗上淘寶現金又好Payme又好，的錢group晒入自已到。因為friend搭friend，信任問題解決左。

有一定資金(幾千到一萬都夠)，就可以去買物資，買食物券比小朋友返學用。最後一步就係拎住的物資直接上前線交比的小朋友。因為你比物資站又唔知的野上唔上到前線(同捐比樂施會一樣，你唔知去唔到非洲的小朋友到)。所以成個重點就係由可以上到前線既人幫手，你唔洗留係前線，派晒物資就可以走。你既任務就係收齊錢，買物資，同拎上前線派。如果有信得過既朋友，仲可以分開三個人做添

因為成個過程係信得過既friend搭friend，數目又唔洗好大，仲要直接拎上前線，風險可以話係最底。一次一萬，有十隊人咁做都十萬，夠小朋友開學買文具了

如果覺得可行既就推推post留個正評，好人一世平安

[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎 | LIHKG

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野 | LIHKG

基本原則

只談風月 不講正事

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！ | LIHKG

推啊！！

連登有愛

推

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

我無野講

現行諗到嘅選項

1, 現金卷，such as百佳or老麥
2, 租用百達通（可以回收打散用
3, 直接派飯
4, 義賣，叫佢地拎舊衫舊書出黎，我地決定幾錢

3 係前線未必可行，催淚彈送飯？

push

我指餐廳派飯俾義士，我地直接俾餐廳
但有兩個問題我暫時諗唔到點解決
1, 餐廳會有廢老踩場，餐廳好難分邊個真義士
2, 要多先有用，冇理由要人跨區食飯

推 文具好重要！

多謝你 提供資料

我諗到既選項

1. 現金卷，百佳/惠康/老麥
2. 租用百達通，可以回收打散用
3. 最緊張但又唔平既物資，例如豬嘴/濾罐

歡迎補充

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

小朋友知到的餐廳係邊，犬隻都會知
比佢地搞到小朋友或者餐廳老細都好難搞，所以點解我 suggest 上前線派，直接第一手比到的小朋友

我建議買物資之前真係要認真了解下佢哋需要啲乜嘢物資,如果唔係買曬啲n95就幫唔到佢哋了

2
可支助車費
又可以不記名換錢
佢地路過7仔又可以隨時買野補給
有需要隨時可以比下一手

Pish

咁就只可以係能量棒類嘅嘢
只可以話好過無但係絕對唔夠營養
百佳惠康劵會唔會好啲
好多超市都有兩餸飯

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

又岩喎

幾日換一次手，有trace都冇用
今日係青衣老麥用完，聽日係黃大仙大快活
必要時掉左佢，又冇個人資料

我地自發去各區連儂場回收，再去前線派，根本trace唔到pattern

岩呀， 大手入百佳惠康$50劵，買飯又得，再唔係粗粗地杯面都好丫

坐言起行 !
唔好再叫我ｐ仔，我都唔想的 ! 我以前一直做ｃｄ－ｒｏｍ
雖然我唔可以上前線，但我一定會上前線派比各位勇士 !
請受小弟一拜 !

岩 直接上前線親手派俾佢地就得 身邊好多人都想幫手但就係差一個人去實行

支持買飯券/coupon,唔怕比黑心五毛又尾班小朋友收錢做野
另外去派飯券時可帶備即時可補充能量既飲品同食品，因為好多小朋友都係餓住出黎，想買多支寶礦力都覺得貴要慳住飲
希望大家一齊出份力幫下呢班小朋友

岩！錢大家唔係無，係差可以行上前線派既人。
派比物資站我都覺得太後，唔係話中後排既人無用，重要物資真係要比左前線先食唔飽，比人一拉，點頂48個鐘

自膠想打「屈」班小朋友

誰偷偷留下負評

推 利申我係窮學生好需要人幫手比裝 琴晚發夢食到應一應

推呀，你地要咩裝，有無清單廢中可以出錢同幫你地推post

想知點樣可以比你地

仲有要題吓大家一定要幫手拎物資走，一人拎少少都好。因為物資越來越難買同貴

我想帶個冰袋買華䘖結去前線，有無問題？

直接拎上前線，無膽既行上去派完就走

想買物資嘅大人留意！

前線最需要頭盔同豬嘴，其次要盾（可以係陳雲盾/浮板），另外可以買啲笠到耳仔嘅面罩（迪記$19嗰啲），見到你覺得好易認嘅小朋友就塞比佢。

另外可以夜歸嘅大人唔該塞一兩舊水比小朋友搭的士返屋企，唔好再要佢地搭狗鐵比人打

得，只不過同我地依家買物資有咩分別

推到有更多人支持
今日追左好耐post
我見好多小朋友返學車費都幾貴
一來一回都成舊水
希望可以幫到佢地

agger

豬咀頭盔就得 其實發夢好多前線都係n95或者普通口罩都係希望佢地會有3100用

兄弟爬山
每個幫到小朋友嘅辦法都可以做

係咪我get錯左你意思係想派飯卷？

現金交收驚比人影到做文章呀

推
(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

仲要買太空卡派

收到！豬咀頭盔

收到！

前線要豬咀頭盔，太空卡少量

推呀

咁就截架的士送埋小朋友返屋企啦
狗鐵次次放狗咬人真係睇到好擔心

未必個個廢中都會留到最後呀，而加想解決既問題係有錢，但出黎都驚既人可以點幫手

小朋友同陌生人同車會唔會好不安

其實真係會唔敢叫你地買咁多 因為真係會唔好意思麻煩到你地

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

係前線派百佳惠康卷會唔會幫到？

約出去食飯風險太高

入錢落租用八達通借俾小朋友用
可以買書買文具買零食 開學啱晒

我覺派八達通都可行 買啲八達通入少少錢派比有需要既人 用完就可以拎去退錢

的士好危險 唔知信唔信得過
一陣警署停車就仆街

有車建議做家長會好啲

點樣防止有人呃錢?

家長去地鐵接放學派糖水派物資咩都好關心下佢地問下佢地有咩需要

重可以守住地鐵防狗咬

推

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我幫手

物資可參考此post

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

屌，講呢的，癈中無野多，係錢多
係，我地係癈，唔夠膽上前線但係比次機會我地幫下手，好無？

現場派錢俾人影相好核突喎

岩，其實幾千至一萬已經好做到野

唔係現金，方便帶，又實用，我支持

前線派係最穩陣

推呀
Tg已經推緊

直接上前線派，唔好經物資站
夠膽企到最前既，我比佢呃！
唔係話信唔過物資站，係有時聽到前線講的物資去唔到前面

最有效係呢3樣
夠哂了暫時

我自首，單手㩒咗負皮。
我自

今晚好多食飯口罩po真係擔心係個局
真心如果要食飯去ust南亞仔個po搵食
要裝希望個日啲送裝到時放去物資站
唔好面交 2方面都唔好約面交
愈嚟愈感覺似局

報到

多謝把絲， 小朋友好滾動

原諒你 繼續推

我都有打算，但唔知點同仔女交收？

買八達通唔錯

百達通會唔會被有心人士買完mark低no，再搵返啲用既人出嚟？

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

其實sf locker 得唔得

咁現金都做到，問題係百佳會唔會同班狗癲
加上現金卷又冇個人資料，你話地下執吹咩

Push

8月5齊罷工！
買定飯劵周街派

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支creon protest 噴噴所有裝 防水防污

都會比cctv或便衣狗捕
太危險啦 最慘你唔知對方係咪放忠
送裝請食飯又好 肚餓冇錢買裝都好
都有可能係放蛇

好人一生平安

如果買麥記包去現場派有冇得諗

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

可以阿 612都有人派熱狗

我整個提議都係爸爸媽媽直接上前線派比仔女，無約埋，無交收，無野要問，無野要答，派完就走

我知道阿 幫你推緊

我係睇到隔離po再見到你個po提醒

小朋友用幾日就同身邊返學既小朋友交換哦

八達通入夠二三千
俾前線小朋友任嘟飯食？
然後負錢就退還八達通？

好難講，寧願小心啲好，其實直接現金或者裝最實際

無錯

我整個提議都係爸爸媽媽]直接上前線派比仔女，無約埋，無交收，無野要問，無野要答，派完就走

未必得閒食，難carry，不了

我地而家都係做緊類似既野, 相熟既朋友, 細GROUP私人傾, 大家各自去籌, 之後集中一兩個去派試卷比班小朋友。
大海谷好危險, 小朋友亂出去又驚, 父母買裝備出去交收都驚。

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分

又得姐

Thx

有無得要佢除mask核對身分

痴撚線

上前線比錢轉帳 驚死人睇唔到
比人影到真係水洗都唔撚清
藍絲仲唔煲爆你

咪撚推
利申 支持養養兒童
但唔係呢個on9方案

無錯，係要 fd 撘 fd信得過既, 唔好入任何 gp, 一獲熟

分開幾百一張啦
一張太多錢好難廣泛咁派，佢地都唔肯收

唔好入gp, 唔好交收

嘉頓什餅

有關資助問題請集中一個post討論
麻煩整合幾個post成為一個
讓位比熱門其他文宣/罷工post

咁有幾多個人用過咪搵返邊幾個出嚟囉，除非有一百幾十個唔同既人喺同一段短時間用過，咁就搵唔到，或者搵日戴口罩直接攞張百達通退錢換現金

無現金，無現金

可以退錢既八達通 食飯坐車都得
一張幾百都頂到下學費 最好親身係地鐵站接放學做

雖然八達通唔記名
不過用嗰時可能比cam影到
特別是去狗鐵退錢時

之後可唔可以影底張委任證

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分
如非必要勿留tg

題外話 想捐錢嘅

唔建議八達通
任何可以留低trace 嘅嘢都唔應該用

超市/快餐店/麵包西餅店現金卷比較可行
部分M 記開24
入去慢慢食 坐下回下氣都好

好計 但要人手派 上次有人派

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

帶口罩戴帽去退，唔好用張百達通買野，直接退錢攞現金用

我發覺好多人都係信唔夠過
自己去亞馬遜買 在自己攞上前線 好過

私人谷，大海只用黎update出面大環境，如果有志同道合既，識既朋友開私人谷去安排商量，會安全好多。
頭先我地已經有屋企人係海谷收到有小朋友msg唔要野食要我地買裝備，仲話冇時間買就直接比錢佢去買，大家都即時alert。

N95係中後排要，勁多冇心理準備上咁前既人上完但得普通口罩

各位前線小朋友唔洗客氣架 錢解決到既問題由我地大人解決，唔洗番part time 咁辛苦 爭取時間休息開會作戰

好

唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

無錯，錢自已fd撘fd籌，買/送/派要一手一腳做/跟埋

老麥券最方便，發完夢即時有得食，仲係24小時。

最好現場唔好有交錢呢個動作出現啦

唔係一定比對家話收錢做野

十分同意
推

8.5 三罷

最可行應該係超市現金券

文具用完要帶返走呀

光復香港 時代革命

反正次次都放錢放飛係地鐵
冇飯食就散水時去攞錢+飛
過幾日先退錢得唔得
唔清楚張飛有冇限時退

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

香港人加油！！

接放學派？

支持！

如果全部和理非都做

筆錢起間學校都得

岩丫，一人幾千，十個都一萬，有十group人做都10萬，你自已除下

3 係廢嘅

無理由係前線度派 雖然應該最有效

pish

泳鏡都係重點呀

唔係叫你打緊個時派未開始打，中間休息時間先派

好多家長都有包袱，唔敢上前線，大家都明既
每逢weekend你地可以係各區地鐵站幫手接放學
買定新衫俾小朋友，順便屌走啲狗

頭盔都好重要
班狗專瞄頭射

推！

推 好人一生平安

我又係發呢個夢呀

太多POST 啦 唔追啦 總之我夾錢啦 我搵左有心人支助呀 錢都比埋我啦

你可以要求 如果佢唔除我都可以唔合作

要咩裝？

啲人驚用八達通 不如係現場成個八達通站 到時拎去交換 或者借用
不過如果交換會有個問題就係點check仲有冇餘額？

我唔識簡呀

Up

食嘢要除口罩 現金卷比較好

好似無話唔比

但啲八達通好似要三個月後退先可以退到按金？

需要幫手既朋友，黐顏色memo係頭盔，簡單易明，又唔會令頭盔有記認。我地見到就自己埋去塞幾張餐飲卷/現金卷/西餅卷(千萬不可俾現金！）去佢地衫袋褲袋，咁佢地又唔洗怕開口，我地俾完就走開。

仲有，大家唔好買乾糧，次次都有剩。佢地而家係冇錢平日冇飯開，唔係發夢果時冇飯開

推，唔可以餓親小朋友

我自己都有搞派飯，但同時又怕影響鋪頭，因為自己都係打工，能力有限(暫時只能夠送荃灣區)，所以只能夠自己送外賣比各位小朋友，但又怕佢地懷疑我係鬼唔夠膽叫外賣，如果可以希望可以幫下我送飯比各位小朋友食，

Ok wor

識做

Decathlon Gift Card 點睇

周圍見到個樣細細個已經做得野

聽日後日買

泳鏡好多都有色鏡，視野有冇影響？
夜晚游水睇唔清

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦
大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

我係前線學生 抱歉未夠膽拋頭顱灑熱血 雖說前線都係3/4排
九龍撚但基本上出席9成發夢 不論新界沙田上水元朗還是港島維園金鐘上環
老實講食飯錢我有 因為就算唔發夢都要食飯
主要錢係車費同裝備
先講車費
27/8我係港島去元朗搭地鐵 成人飛要$30 我嚇咗 基本上用學生八達通$10以上已經叫好貴 但冇計安全重要都照買 回程補飛個陣職員冇收錢 但其實我都唔會係屋企附近落 假設我住油塘 我會係觀塘落轉的士
老實講發夢一次車錢50走唔甩
而我自己上開前線 但其實都驚 同埋唔可以有事 要留番條命同港共撚屌慢慢打
所以防裝個啲我冇慳過 豬嘴7500 filter 6006都唔係平 手套又係錢 眼罩又係錢 (頭盔護甲太貴真係冇錢買)
之後仲有black bloc衣物 大backpack 每次幾支水 生理鹽水 之類
其實已經用咗4位數字 對我黎講未至於餓死 但好大負擔
仲要驚俾屋企人問點解冇晒錢
所以 麵包卷其實對我黎講嘅幫助唔大
但好老實講
我十分需要錢同時我十分唔好意思
所以我懇求
平郵有地址 過數payme有資料 面交唔敢攞
突然pop up到可唔可以順豐自取/智能櫃
求其擺啲野入面裝假狗然後寄錢
咁自取就唔會唔好意思同時個人身分受到保障
其次
買多啲靚裝去現場
但唔好鳩派 去前線睇下邊啲手足冇/唔夠勁 先派
sorry too long 但句句真話

Best way, 減少鬼嘅風險

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

前線派飯係咪真係唔work?

730
好人一世平安

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

就黎去exchange 我都出下力 留低一筆係pt搵返黎嘅錢比朋友仔返學先

730

但係未解決到假學生問題, 點保證佢真係有呢個需要?
同埋點樣成件事有尊嚴啲?

佢地心裡可能好想得到幫助, 但其實未至於要靠人. 點幫佢地打破呢個關口

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

如果公開籌, 一日一定過百萬
如果軍火合法, 前線啲gear靚過狗都唔成問題

總結我睇左幾個post，以下幾點要留意：
1.前線而家草木皆兵，大家要幫手既都唔好約見或者要留電話/TG之類。
2. 而家好多前線係攞哂啲錢嚟發夢(裝備+車費+物資），而導致平日都冇錢開飯。大家盡量幫手俾一啲現金卷之類前線，方便佢地靈活使用。
3. 物資站一般係較後，未必有效支援前線。乾糧等次次都有剩，唔建議大量補給。
4.建議廢中廢老唔好買裝備，因為運輸麻煩同好易俾狗充公，相對買現金卷方便携帶同派發。
5.大部分前線比較怕羞，大家要主動啲俾現金卷/食物/裝備佢地，佢地唔敢開聲攞。

最後兄弟爬山，各自努力！盡做啦！

再講多N次,唔好買D乜野食物券,只會俾到機會黑警跟蹤查到前線身份,我寧願你買水買份三文治去現場派都好過買乜Q食物券.

我地會努力

[緊急幫義士] 用Youtube幫手助養！幫手捐錢！

收到

反而覺得買裝係最好，一來難買二來難拎三來真係好貴，追po 見好多小朋友話飯都攪得掂係無裝，（其實睇直播都見）廢中廢老都怕難拎比狗收咁小朋友更加易比狗踢啦

點食鎗林彈雨

咁姐係買裝好定八達通好？

現金卷會唔會比狗跟到年輕人用現金卷就有所懷疑？

落街用現金卷食飯都拉？

點俾文具你地

想知最近幾時有前線

廢中廢老買幾十套裝點拎出去，小朋友係買自己一套。我地俾餐卷，佢地可以慳番食既錢嚟買裝咪一鳩樣。我地俾百佳惠康卷，佢自己轉番做現金都得啦！我地拎一百張卷易，定拎一百個頭盔易？

光復香港，時代革命

諗得過

推,最好自己同D fd 夾夾埋埋一萬幾千,再買八達通, 每張200蚊, 2萬蚊就可以幫到100個小朋友。 不過有冇巴打可以講下,上前線派八達通會俾人影到話收錢?

Add埋我
真心想幫手

巴打,可以自己搵熟既朋友一齊夾,之後拎上俾前線

始終有record
最好唔好

有生日飯食

好能矛盾

我幫你地會唔會好似推你地出去送死

我唔忍心

推，幫到山區學生，佢地日日爬山返學好辛苦，食住都有問題，好多學生衫褲都唔多件著得好簡陋，太熱天時連帽都冇頂遮太陽，想游水又冇錢買泳鏡，支持樓主所講直接捐俾爬山的學生。

我都係咁諗

其實我只想請你地食番餐飽
唔係想推你地出去做勇武

我真心愛你地

都話唔好開谷，自己搵朋友

今年我cut山區助養

吊佢老母都係幫自己人先

運費手續費甘貴

無錯，你上去講晒耶穌咁都唔會叫得返佢地落黎，既然係咁，我地癈中幫得到幾多就幾多 $100 就$100, $200 就 $200

好 ... 我試下
應該最安全係咁

諗住keep住拎一大袋嘉頓蛋糕+水拎上中排有無得諗
見中排成日俾哂自己啲野人又唔捨得拎物資

咁前線退落來有得食，中排又可以keep, 體積唔大，或者energy bar都得

Add 埋我

雖然我已經成咗年
高中開始自力更生 返pt返咗幾年
本來積蓄唔多 借學費 都叫夠洗
但要為返學準備
（因為遲啲要專注喺讀書返少啲工）

但好老實講里兩個月
一邊發夢一邊返工真係搵好少
發完夢第二日即刻要返工 好攰
Gear唔齊就上咗幾次前線

728果日係物資站攞到個豬嘴
透氣都覺得奇怪點解會有熱空氣呼到出嚟
但環境情況嚴峻所以頂硬上 繼續cap彈同救人
點知返到屋企執物資先發現原來係爛嘅
原來自己一直食咗廿幾三十粒彈

我知我傻又搏老命咁上前線
我亦唔係想博同情
但係我好想你哋嘅錢
可以真正用喺前線有需要嘅人身上
中途嘅物資站 其實真係冇好大嘅用途
前線嘅物資都少 就算有物資站同人鏈傳
真正需要同使用到嘅人都唔多

再者 一亂起上嚟或者撤退
物資站嘅物資真係直接就被遺棄
好多時我都係好似拾荒咁樣攞自己需要嘅嘢就走同打仗

所以量唔可以多，但係要派得準

話就話政府有4千蚊比我買彈藥
但係都要生存同為返學做準備
自問係住公屋 屋企又紅底深藍

我唔係想問你地要錢或者同情可憐
我只係想比你地知我同我一班朋友嘅狀況

利申 728本來應該同朋友一齊用拾荒得來的n95
但中途係用物資站收到豬嘴 點知返到屋企先見到係爛豬嘴

無錯 係拾荒
因為周街都有人棄置全新物資
所以我一直都係用斜咩袋 再加多一個大環保袋
中途執到咩就用咩 再帶返屋企

Tweet已推

諗諗下 ...

大家要小心有黑警借派野呃細路感情捉人

班仆街連強姦報案人咁賤都諗到

總之你班儍西唔好信任街上的人

派野都未必係好人

用法
發夢專用
回程車，食飯
食飯，退票
買去程單程票

師兄話自己派好d

唔好用tg約見面，就算放locker都好易俾人點相
唯一方法係家長親自拎上前線

多謝你地

提提大家普通版八達窿發岀三個月內拎返去退會收$11手續費 （喺按金度扣）

定係買master gift card?
好似唔洗留個人資料喎

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

裝備先係最燒錢呀
慳倒裝備舊錢
就可以用去食飯搭的士
和理非有心人買定裝備幫手帶去
心臟強嘅和理非，開打前去set防線嘅地方，放低貼住memo 寫隨便取用
勇氣未夠，企後排時高叫一聲我想捐裝備，會有人幫手運上去

同意，自發小組
直接俾前線

曲線

建議直接將快餐店現金卷用磁石磁係街d電箱，早d袋住無壞
盡量提供周圍都有既鋪頭，夜都可以食，
當然搵到食市幫助更佳
黎個今晚阿sir請食飯行動，希望大家唔好拒絕

乜都要，買水都好，但多數早關門，所以要搵多d唔同種類

廢中都想知買左可以點俾你地，食物餐卷或者豬咀，俾張清單我

三唔識七你俾張八達通人，又有可能查到消費紀錄，邊個夠膽用？同埋蛋糕擺前線一樣。

要實際就買裝備同捐錢去法律支援基金